有無人好多蛀牙

我基本上每隻牙
一係蛀過
一係已經有黑線
好撚核突

無圖點討論

咁重口味呀你

咁食甜嘢咪好撚痺

學下刷牙

啲黑線係唔係好難刷得走

咁又唔痺喎
敏感牙齒都無

基本早晚刷
身邊有人唔刷牙都無蛀
真係關刷牙事咩

邊有可能刷得走

點同條女打茄輪

A0
次次睇牙醫都好尷尬
箍完牙之後蛀得仲多咗